點解CC台玩膠支持拜登就得，波台玩膠就五毛？

日撚日拜登必勝拜登必勝，真係以為講得多就會有燈力，信撚埋啲神怪野。連自己撐邊個都唔撚講，個個post都玩膠，成班好似鳩硬sir咁扮美斯迷，連自己真實撐邊個都唔撚敢講。

自己懦夫到係度玩膠就得，波台手足玩下膠post就開晒post公審又五毛又盛。要公審你班拜登必勝真係1001都未數完啦。

因為波台手足理性好多

因為屍屍tai唔抵得我哋波台玩膠高汁好多

開個post笑下松泰 cctai垃圾憤青即沖入黎屌我用佢黎做指標，真係當我叫人食美心，原來真係無腦

Cctoy鍾意點就點, 樓豬收皮

cctoy不嬲只准州官放火不許百姓點燈㗎啦

推番先

雖然知冇用。

我開正經post無人理，笑鳩松泰班cctai直必腸就沖入黎屌

因為尸尸台大撚晒

因為你地上網講句野真係會影響到美國果邊

收到風拜登有mon開波台

佢哋話香港嘅拜登支持者先係唔敢講自己支持邊個

推啦

咁點解唔直接日日吹奏支那燈死佢地

姐係要玩膠就開cc台有無理解錯？

真

佢哋係咁負評
但冇人出嚟駁

係質疑我地cctoy手足所以五毛

我地撚係玩膠
不嬲都話寧願俾共產黨管都唔撚俾cctoy班垃圾有民主

所以cctoy幫biden fans發聲, 依家人地羸咗又哭喪咁口, 真係笑撚死

有無cctoy手足試下駁

因為牠門真心支持牙糟